{
  "id_query": "25730670",
  "total": 20406,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.488235,
  "origin_question": "Ad ơi Iphone của em tự nhiên k có âm thanh nữa bật nhạc j cũng k có cho dù k có để chế độ rung",
  "hits": [
    {
      "score": 32.4813,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.4813,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.563257,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.354553,
      "id": "21612369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy con ip6 32g hôm qua tại tgdđ. Sao nghe nhạc, xem video âm thanh bthg mà chuông cuộc gọi đến chỉ có rung k có âm thanh vs lại game cũng k có",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé, còn về game bạn có thể truy cập vào Appstore để tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.532574,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.19599,
      "id": "29407328",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin k ạ có hại máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn bật chế độ nguồn điện thấp và sạc pin bình thường không sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.070366,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.427769,
      "id": "19912023",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. Mình mua iphone 7 plus dc 2 tháng. Mà h máy mình có hiện tượng để chế độ chờ k dùng mà cũng ngốn pin là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định khi bạn không sử dụng máy thì HĐH iOS và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.17404,
      "id": "30455199",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua 4 tháng mà s e bật chế độ chuông reo mà có cuộc gọi máy chỉ rung k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị thử gạt công tắc âm thanh ở bên cạnh trái của máy xem có âm thanh chưa nhé.Chia sẻ cùng chị! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.07056,
      "id": "27330314",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy tới giờ (30/4) máy em thường xuyên bị tình trạng không đổ chuông khi có người gọi đến, dù em đã tắt chế độ im lặng, âm thanh chỉnh full hết, âm bàn phím, âm khoá màn hình cũng tự động mất sau một đêm luôn.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.71723,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.691217,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bật chế độ cho phép tải nhạc qua 3g trên iphone như thế nào ak?",
      "answer": "Chào chị Lam,Nếu chị tải nhạc bằng ứng dụng Zing MP3 có thể cài đặt lại bằng cách  trên ứng dụng Zing Mp3> chọn 3 gạch (Mục 3 gạch góc trên bên trái màn hình đó ạ)  > chọn cài đặt > ở phần cho phép tải qua 3G > chị tick vào để bật là được.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.624407,
      "id": "21774914",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao đt của e cứ phát âm thanh trên chế độ tai nghe ko àh mặc dù ko cắm tai nghe gì hết giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.073662,
      "id": "18971719",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip của em k gắn tai nghe mà vẫn để chế độ tai nghe v ạ",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn không gắn tai nghe mà vẫn để chế độ tai nghe như vậy là do máy của bạn bị lỗi, bạn hãy tắt nguồn khởi động máy lại để mất chế độ tai nghe này.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.983118,
      "id": "18456689",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn cài đặt âm thanh thì làm thế nào ạ. Messenger của em khi có tin nhắn chỉ rung chứ không có tiếng ting ting nữa (",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể vào Messenger > Biểu tượng avatar của bạn > Thông báo > Thông báo trong messenger > Bật cả Âm thanh và Rung là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.912142,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.758825,
      "id": "25658021",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em mới mua được 1 tuần mà điện thoại của em đang sử dụng thì tự nhiên cúp nguồn và tự khởi động lại em mở nhạc thì ko có tiếng mặc dù đã bậc âm thanh sau đó em cúp nguồn bỗng dưng điện thoại đứng máy và ko cúp được ă",
      "answer": "@Nguyễn Thị Bích Phương:ip6 nha và còn tình trạng đứng máy nữa ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.70371,
      "id": "26059100",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua con iphone 6 vào tháng 10 năm ngoái. Giờ k muốn dùng nữa thì bên TGDD có chế độ mua lại k ạ",
      "answer": "Chào chị Trang. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.409521,
      "id": "30237617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi  Tự nhiên máy em không phát ra tiếng nữa Gọi điện thì phát ra chuông mà sài nghe nhạc hay gì đó nó không phát ra âm thang",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.378674,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.276886,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.11697,
      "id": "31891311",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chế độ lưới để chụp ảnh vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > camera > lưới > bật lên là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.012941,
      "id": "24028318",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà sao nút gạt rung nó bị lỏng quá trời luôn chỉ cần chạm tay nhẹ thôi là nó đã nhảy từ chế độ rung sang âm thang rồi. Nhưng từ chế độ âm thanh sang rung thỳ ấn mãi mới dc. Cần tư vẫn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.984592,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em đang sài tự nhiên màn hình cúp bấm k lên nguồn, em tưởng hết pin mà sạc điện thoại vào cũng k sáng lên",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị cắm sạc cho điện thoại khoảng 30 phút , nếu vẫn không lên chị nhấn giữ nút nguồn 1 lúc xem điện thoại lên không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.94067,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.88036,
      "id": "28907569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone minh để sim nhung bật chế độ máy bay lâu ngày thì có bị gi hk ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì ngoài việc máy bị ngắt sóng không nghe gọi nhắn tin được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.83591,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin ko ạ có ảnh hưởng gì đến máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật chế độ đó khi sạc Pin thì vẫn không ảnh hưởng gì , nếu bạn không sử dụng thì bạn nên tắt chế độ đó lúc sạc Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.688953,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.513689,
      "id": "25787461",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi máy ip6 răng tự nhiên đôi lần k nỗi sóng k nỗi giờ k nỗi %pin vô messager có mục nhỏ facebook ở trên cũng bấm không được là bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.484573,
      "id": "25821711",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. Giờ còn có ip6 máy mới nữa k",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 8.490.000₫ là hàng mới 100% anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.308176,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt âm thanh mặc định ip . của máy cho ip6 . Mà khi gọi nó chỉ có rung lại ko có chuông vậy ad.",
      "answer": "Chào anh Anh gạt nút im lặng bên hông máy xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.228203,
      "id": "31132134",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên pin 56% chơi hoài k tuột em thử tắc nguồn rồi bật lại thì nó ra 63% mong ad giai thich",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy pin ảo, bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.896158,
      "id": "21112266",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật lên ios 10.3.3 nếu để bình thường vẫn bật wifi qua đêm thì tụt khoảng 9-10% pin còn để chế độ airplane qua đêm thì tụt 3% có bình thường k vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.864822,
      "id": "27069300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi...iPhone 6s plus có 8loa ơ dưới mà bật nhạc nghe đk 4 loa vậy có phải bị hư k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do máy chỉ hỗ trợ 1 loa ngoài còn lại là Micro giả loa chứ không phải máy bị lỗi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.819603,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.754381,
      "id": "31236868",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ad có link tải nhạc thông báo mà có tiếng tinh dài của iphone không ạ Cho em xin với ạ , em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh , Anh xem tải nhạc này tại  anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.742298,
      "id": "28729313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 của em.   Cài đẩy đủ nha chuông gọi đến rồi.   Nhưng khi có người gọi thì chi có rung k có nhạc nhưng bên người gọi đến thì nghe được nhạc chờ của em.  Cài đủ thứ đều k dược.  Loa trong Loa ngoai van nghe dc .  Xin hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra xem công tắc bên cạnh trái máy đã được bật lên chưa bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.73003,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.692556,
      "id": "21094255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tin nhắn bị v là sao ạ. Tk vẫn còn tiền, em cũng đã bật chế độ gửi SMS trong cài đặt r mà gửi ko đc",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.666801,
      "id": "20410054",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone vẫn tụt pin dù k sử dụng vậy là có bình thường k ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì mặc dù bạn không sử dụng nhưng mặc định máy vẫn hoạt động ở chế độ chờ nên hao pin là bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.484482,
      "id": "31638690",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 của mình hk có tác động j mà nó cũng bị cong nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh bị cong thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.422405,
      "id": "25663439",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 plus của mình cài nhạc chuông bằng bài hát tự nhiên không được nữa nhỉ. Nó cứ trở về nhạc chuông mặc định",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo hướng dẫn  áp dụng cho máy xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.40751,
      "id": "28881532",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chống rung quang học k",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc điện thoại  này không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.259146,
      "id": "24853003",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi tự nhiên cái màn hình ip e nó bị như v...có phải bị hư màn hinh k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình xin lỗi do chưa rõ thông tin trên màn hình bị trục trặc ở phần nào ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.219984,
      "id": "28698522",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào chạm sáng màn hình cho iphone k QTV ? E xài iphone 6 k có tính năng chạm để bật",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không có ứng dụng nào như vậy trên iPhone bạn nhé. Máy không hỗ trợ tính năng này và không có ứng dụng nào hỗ trợ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.173265,
      "id": "24219369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hỏi giờ gọi và nt của e chỉ có rung mà e cho âm lượng rồi mà vẫn k có chuông phải làm tn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.08105,
      "id": "22424922",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk bật âm khoá màn hinh rồi ma khi khoá man hinh k có tiếng hả ad",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.018349,
      "id": "19586199",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật Chế độ Nguồn điện Thấp Có Tiếp Kiệm pin ko QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với chế độ nguồn điện thấp của máy là chế độ tiết kiệm pin nên sẽ hỗ trợ tiết kiệm pin cho máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.874157,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.814259,
      "id": "30456447",
      "field_search": "question",
      "question": "E gạt công tắt bên trái r nhưng k có âm thanh ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị gạt xong thì nhấn nút tăng âm lượng để tăng hết mức âm lượng của máy lên rồi thử lại xem sao chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.804026,
      "id": "27788706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bật chế độ nguồn điện pin thấm sẽ không tắt luôn .cho dù pin vẫn còn rất nhìu .thì có tác dụng gì.và có ảnh hưởng gì kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Tính năng nguồn điện thấp sẽ giúp iPhone tắt các hoạt đồng nền ứng dụng, tắt các tính năng tự sao lưu,...giúp máy tiết kiệm Pin hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.80086,
      "id": "27231926",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e có để âm báo khi o ng gọi đến mà lúc ngta gọi chả có tiếng có sao k a @@",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên hông máy và bấm phím tăng âm lượng lên xem có khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.776434,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi sao mk bật chế độ máy bay không bật đc wi fi zay ad",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.770779,
      "id": "23481734",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mấy dễ vỡ thế ad.tui rơi từ giường xuống cao có 0.45m mà nứt chỗ cảm biến.tgdđ có chế độ j với máy đó k",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.729864,
      "id": "28709771",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 k có chức năng đưa lên để bật ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.713339,
      "id": "31789844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g nên có 1 số cái chưa biết chỉnh. Cho hỏi tắt âm thanh camera ở đâu ạ? Mình chỉnh phần tắt âm thì nó sẽ im lặng hết luôn, cuộc gọi đến cũng bị im lặng.  Và Cách chỉnh máy rung khi  ở chế độ  im lặng ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím im lặng bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Cách đó cũng giúp máy tắt chuông , chỉ rung bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.69043,
      "id": "27985203",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn khi có tin nhắn trong zalo chuyển sang chế độ rung đi ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng Zalo > tắt âm thanh thông báo đi là được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.66597,
      "id": "29913344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi có phần mềm tải nhạc chuông nào cho ip6  9.3.2 k ạ .Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo  chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.665535,
      "id": "19554615",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có độ chống nước k ad",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.500544,
      "id": "19923276",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám k ad ơi",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu xám anh ạ, tuy nhiên anh có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho anh sử dụng đó anh, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.496712,
      "id": "21981088",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tự nhiên táo của em nó mở nhạc ko lên tiếng phải mở lại mấy lầm mấy có tiếng zạy anh mới mua có mấy bũa hà",
      "answer": "Chào bạn Quốc Khánh,Trường hợp  không biết là bạn nghe nhạc bằng ứng dụng bên thứ 3 hay là ứng dụng nghe nhạc mặc định của máy vậy bạn. Nếu bạn dùng các ứng dụng bên thứ 3 thì có thể xảy ra tình trạng không tương thích tốt với máy nên xảy ra tình trạng trên đó ạ. Bạn thử dùng nhiều ứng dụng nghe nhạc khác nhau để tìm cho mình một ứng dụng ưng ý nhất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.44365,
      "id": "23210224",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nghe nhạc có tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Em thấy Iphone 6 nghe nhạc tốt anh nha, như em thì loa máy khá to, nghe cũng chất ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua sản phẩm và nhận hàng vào ngày 18-20/11 để được giảm 500.000đ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.40372,
      "id": "29249574",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình họ gọi đến với tin nhắn mess không có âm thanh thì làm sao để bật lên ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía màn hình máy,sau đó thử lại xem máy có âm thanh chưa bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.275295,
      "id": "19702838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 16g camera có chống rung k ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ camera của máy không hỗ trợ chống rung quang học( OIS) bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.003551,
      "id": "24953911",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV CHO E HOI đăng xuất id apple trên iphone thì sẽ bị mất những j ak. có cách nào để đx k mất j k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ việc đăng xuất ID Apple thì không mất gì cả bạn nhé. Còn nếu bạn sử dụng icloud mà có đồng bộ dữ liệu trên máy thì khi đăng xuất thường máy sẽ hỏi là xóa hay giữ lại thì bạn chọn giữ lại để không mất dữ liệu nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.991232,
      "id": "23498908",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mới mua 1 chiếc iPhone 6 ở bên thế giới đi động. Nhưng về sử dụng máy bị mất âm thanh. E để ở chế độ chuông r nhưng vẫn k được. Cho e hỏi máy bị làm sao và cách khắc phục đc k ạ. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem bên cạnh máy có nút gạt và bạn gạt lên rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.975523,
      "id": "22043595",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao e mr mua máy sony xperia xa dual utral f3216 mag về nhà thỳ cứ cài đặt  là nó lại về như lúc ở trên kệ của tgdđ tắt màn hình bật lên là nó cứ bật hết blutooth vr nc mạng độ sáng full là sao. Đã khởi động lại nhưng vẫn k đc.  K xoay ngag đc màn hình cho dù để chế độ rồi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.974878,
      "id": "30106419",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu nào khác nữa k ad",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện Thegioididong.com chỉ có màu vàng đồng nha chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.938643,
      "id": "18742352",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chúng rung quan học k",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 này thì không được trang bị tính năng chống rung quang học bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.852049,
      "id": "28791978",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone 6 32g sao nge nhạc nóng máy vậy.có phải máy bị lỗi j k",
      "answer": "Chào bạn Khi nghe nhạc nếu bạn có kết nối mạng thì máy sẽ nóng lên là bình thường , không phải bị lỗi bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.810658,
      "id": "21663536",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao độ sáng màn hình đt tự động thay đổi vay qtv. Chỉnh độ sáng vừa phải. Quay qua oi phim quay lại độ sáng thay đổi. Âm thanh khi mở music cung vậy mở lớn thì nghe rè rè. Vay có sao k qtv",
      "answer": "@Minh Hằng: sao k ai tl het vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.80972,
      "id": "22846160",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình  hỏi thẻ thanh  toán nội địa của techcombank có thể dùng để mua hàng đc không",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng thẻ thanh toán nội địa Techcombank để mua hàng ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.762846,
      "id": "28945295",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn cài nhạc chuông cho máy em có thể mang lại tgdd k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này cần phải kiểm tra trước nữa nên tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra Trực tiếp trên máy và hỗ trợ bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.758621,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.75682,
      "id": "29391158",
      "field_search": "question",
      "question": "M mua máy dc 2 ngày nh khi đổ chuông k thấy rung măc dù đã cài đặt. M có thể đổi máy khác dc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.724405,
      "id": "23922788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao,Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vlv ào Cài đặt>điện thoại > bị chặn để kiểm tra và xóa số đã chặn đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.630333,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.593376,
      "id": "27568909",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 11.4 ip6 có lỗi j k ad",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bản ios 11.4 sử dụng khá tốt không thấy phát sinh lỗi bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.57479,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.543682,
      "id": "28054765",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có ghi âm cuộc gọi k qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không có hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.50361,
      "id": "30362903",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật chế độ tiết kiệm pin trên iphone cả ngày có bị sao không  Nghe nói bị phồng bin có thật không",
      "answer": "Chào anh,Anh bật chế độ này cả ngày cũng không có ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.438705,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.405516,
      "id": "29573100",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone6 cách 1 tháng. Tự nhiên đt nó đơ lun z ,mở khóa k đc lước màng hình cũng k đc.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm và giữ phím Nguồn khoảng 15 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.345152,
      "id": "18267952",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi một chút ạ. Máy em mới mua nhưng thi thoảng đang ấn lại bật chế độ VoiceOver  vậy máy em có phải là bị lỗi k ah. Hoặc Qtv hướng dẫn em cách khắc phục ah",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > phím tắt trợ năng > bạn tắt VoiceOver đi là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.304253,
      "id": "22681448",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho hỏi sim thường k bật lên dc 3g đúng k",
      "answer": "Chào anh,Dạ sim thường vẫn bật được 3G đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.29966,
      "id": "21874425",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi s máy e lên ios 10.3.3 r mà k có tính năng \" đưa lên để bật \" v ad ???",
      "answer": "Chào bạn, Tính năng này chỉ có trên điện thoại iPhone SE , iPhone 6S trở lên thôi chứ điện thoại iPhone 6 không có bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.266054,
      "id": "30814622",
      "field_search": "question",
      "question": "có tặng kèm j k",
      "answer": "Chào anh. Dạ sản phẩm này thì  hốp khuyến mãi gồm Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim nha anh. Rất tiếc bên em đang không có chương trình tặng thêm quá nha anh.Nếu quan tâm anh có thể chia sẻ thêm khu vực mình (thị xã/quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.25502,
      "id": "27628135",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 phiên bản 11.4 có bị lỗi j k ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.4 được đánh giá là tương đối ổn định bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.176214,
      "id": "22972807",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho em hỏi ip 6 có chức năng làm video màn hình khoá k k cần phải jupac j có đc k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc do dòng máy iphone 6 chưa hỗ trợ tính năng touch 3D nên không thể tạo hình nền động làm hình nền khóa được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.13894,
      "id": "25558625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mình từ khi lên ios 11 cứ tự động tăng giảm độ sáng màn hình dù đã chỉnh chế độ thủ công. Giúp mình với.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để thực hiện lại một lần nữa xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.13894,
      "id": "25557921",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mình từ khi lên ios 11 cứ tự động tăng giảm độ sáng màn hình dù đã chỉnh chế độ thủ công. Giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.055668,
      "id": "29265118",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi nghe nhạc sao âm thanh không phát ra loa thoại. Vậy cài đặt như thế nào để nghe nhạc âm thanh phát ra loa ngoài và loa thoại",
      "answer": "Chào bạn Mặc định loa thoại của máy iPhone 6 khi nghe nhạc không phát được âm thanh bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.951136,
      "id": "18384479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi lúc nào cũng để nguồn điện thấp có ảnh hưởng dì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này không ảnh hưởng tới máy, bạn an tâm nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.923632,
      "id": "27165757",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại bật âm lượng lớn cảm giác bị rung hình như bị lỗi đúng không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi máy bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.921392,
      "id": "25901422",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước có retina flash k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin \"retina flash\". Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.836626,
      "id": "18043784",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở huyện thiệu hoá thanh hoá có hàng k ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hàng tại siêu thị :198 đường Quốc Lộ 45, Thị trấn Vạn Hà, H.Thiệu Hoá, Tỉnh Thanh Hoá.  Thôn Ba Chè, Xã Thiệu Đô, Huyện Thiệu Hóa, Tỉnh Thanh Hóa, Việt Nam. anh quan tâm anh để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.826603,
      "id": "17981576",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV oi cứu với tui tải nhạc qua zing dt báo là \"bạn đang tắt chế độ tải nhạc qua 3g\" mở sao tui kiếm k ra hi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào ZingMp3 > cài đặt (bánh răng) > bật cho phép tải nhạc qua 3G bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.821056,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.747427,
      "id": "21775407",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi , dùng Iphone 6 , khi nghe 1 đoạn ghi âm qua messenger thì tự nhiên máy tắt , đen đi rồi 2/3 giây sau bật lại thì có phải bị trục trặc kĩ thuật và cần sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật ứng dụng messenger lên bản mới nhất sau đó sử dụng và kiểm tra lại xem sao ban nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.745426,
      "id": "31852116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào để bật/tắt nhanh wifi,bluetooch, vị trí iphone 6 mà k cần vào phần cài đặt k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ chị vuốt từ dưới lên trên là sẽ hiển thị mục để bật / tắt wifi , Bluetooth , còn GPS thì cần vào cài đặt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.719292,
      "id": "27524454",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chế độ bảo vệ mắt ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có chế độ bảo vệ mắt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.696184,
      "id": "29399540",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi  chuyển chế độ tự xoay màn hình của Iphone 6 ở chỗ nào. Máy mình xem ảnh luon ở chế độ dọc màn hình, không xoay ngang được. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên , chọn biểu tượng ổ khóa có mũi tên vòng tròn là sẽ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.694561,
      "id": "23270915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iPhone 6 chơi game ngon k khi ram có 1GB",
      "answer": "Chào anh !  Theo em trải nghiệm thì sản phẩm vẫn chơi được game ổn định anh nha, đối với riêng game nặng thì anh cũng vẫn có thể chơi tuy nhiên thì sẽ không mượt hoàn toàn ạ. Hiện sản phẩm đang có chương trình giá rẻ online đó ạ. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.645664,
      "id": "21683810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có Iphone 6 32 Gb mùa silver k ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com chỉ có bản màu Gold thôi không có bản màu Silver nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54851,
      "id": "27519839",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6G là loại nào z qtv.. thấy có loại ip6 , ip6s thôi tự nhiên thấy thêm ip6G.. nên k biết",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc chưa có dòng điện thoại iPhone 6G bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.517818,
      "id": "20550345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình cách ghi  âm tự động tất cả cuộc gọi tự động trên IOS nhe ad, hoặc 1 ứng dụng ghi âm cuộc gọi tự động, mặt dù mình đã thử rất nhiều ứng dụng nhưng rất lằn nhằn k cài đặt được, thanks a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : Call Recorder Lite  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.514292,
      "id": "28112351",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di dộng có hỗ trợ tải nhạc chông mới của ip cho người dùng k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có ạ; bên mình vẫn hỗ trợ tải và cài đặt nhạc chuông cho máy iPhone bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.49093,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.478828,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.46687,
      "id": "19512688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ,máy e khi sạc thường có hiện tượng quá nhiệt mặc dù e ko để trên vải,không sử dụng lúc sạc,khi sạc thì e có để chế độ máy bay ạ,ad chỉ e cách khắc phục hiện tượng này đc ko ạ,thanks ad!!!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.421228,
      "id": "29031013",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình tự nhiên mở nhạc không có tiêng mình tắt nguồn mở lại vẫn không có. Phải làm nn ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bấm phím âm lượng bên hông máy xem có tiếng không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.416393,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.414501,
      "id": "28409078",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi bên mình có hàng 99% k ad?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có hàng 99% anh nha. Tuy nhiên bên em có bán máy Điện thoại iPhone 6 32GB CŨ anh nhé. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.39336,
      "id": "18505439",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi.... iphone 6s có chế độ bảo vệ mắt không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra sản phẩm có hỗ trợ tính năng Night Shift bảo vệ mắt ạ, bạn có thể tham khảo thêm thông tin  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.38245,
      "id": "17467878",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phương Thuý:cũ cũng k có ạ",
      "answer": "Anh có thể cho em cụ thể khu vực của mình để em kiểm tra cho mình xem có máy đã qua sử dụng không anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.379644,
      "id": "23151648",
      "field_search": "question",
      "question": "- Ad Ơi. ở Hocmon Có iphone 6s 16 Gb Máy Cũ K Ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iPhone 6s 16GB đổi trả không có tại Hóc Môn nha anh. Chỉ có hàng tại: Củ Chị, Nhà Bè, Bình Tân, Q7 không biết anh có thể đến nơi nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.349463,
      "id": "20547063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao điện thoai em đang Sài mà nó tự rung lên mà không có thông báo nào hết.",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị xung đột phần mềm nên bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.34371,
      "id": "17895855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 của e để qua đêm từ 34% xuống 29% có phải là hao pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn để qua đêm thì hệ điều hành iOS vẫn chạy và các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy nên máy vẫn dùng PIN bạn nhé. Bạn để điện thoại qua đêm mà PIN tụt dưới 5% là bình thường nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.340868,
      "id": "18148708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao củ sạc của e ..sạc lúc nóng lúc nóng ơi là nóng còn có lúc k nóng nữa kìa ..?        ",
      "answer": "Chào bạn ! Khi bạn sạc, thường lúc pin chưa đầy, thì củ sạc tỏa nhiệt khá nóng, đến lúc gần đầy thì nhiệt độ giảm hơn. Nhưng vẫn có hiện tượng ấm, bạn an tâm sử dụng nha, hiện tượng này không ảnh hưởng gì bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.331379,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.318993,
      "id": "27500146",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chế độ bảo vệ mắt ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào cài đặt > màn hình và độ sáng > Nigh Shift > Bật xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.302494,
      "id": "28752468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone âm thanh lớn nhất và hong tắt tiếng vậy tại sao không reo khi có cuộc gọi đến vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.30108,
      "id": "20378931",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ƠI , CHO EM HỎI LÀ SAO TỰ NHIÊN TRÊN APP THEGIOIDIDONG CỦA EM NÓ HIỆN LÊN THÔNG BÁO LÀ , KHÔNG TIẾP NHẬN YÊU CẦU CÔNG VIỆC CỦA BẠN LÀ GÌ VẬY HẢ AD HIX HIX",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cho em xin thông tin là anh nhấp vào vị trí nào thì có thông tin như vậy? Anh có thể cho em xin ảnh chụp màn hình thông báo được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.274508,
      "id": "20379742",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cam chính chụp có chống rung ois k vậy qtv,Máy này cam chính chụp có chống rung ois k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ camera chính của máy không hỗ trợ chống rung quang học( OIS) bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.252611,
      "id": "25850901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chúp xao iphone của e nt cho máy android pai cần bật mạng vậy có pai bị lỗi k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn nhắn tin qua sim hay qua các ứng dụng như Messenger mà có tình trạng trên vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.24954,
      "id": "28158392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb bị lỗi gì mà khi tin nhắn zalo đến thì nó rung mặc dù em đang nhắn tin nó cũng rung là sao ạ chỉ em cách tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào Zalo > 3 chấm > cài đặt > thông báo > bạn tắt rung đi xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.223423,
      "id": "26010316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi ip6plus có nên cho lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu hiện tại máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn chưa cần nâng cấp máy lên iOS 11 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.199276,
      "id": "30374676",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi có cách nào làm lag liên quân cho ipad 3 k ?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em khởi động lại máy kết nối mạng ổn định và khi vào game tắt các ứng dụng chạy ngầm khác và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.129475,
      "id": "23522621",
      "field_search": "question",
      "question": "có ip 6s qsd ở bắc ninh k ad ơi",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này không biết có phải chị đang quan tâm đến sản phẩm iPhone 6S 32GB sản phẩm đã qua sử dụng tại Bắc Ninh đúng không chị? Nếu phải thì chị có thể cho em xin thêm thông tin quận, huyện để em kiểm tra thông tin chính xác hơn giúp chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.127714,
      "id": "20090431",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi có đen k ạ. Đây là ip 6 2017 p k ạ",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Điện thoại iPhone 6 32GB được ra mắt vào năm 2017 ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.126026,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.12529,
      "id": "18272366",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k chơi cũng sụt pin nữa z",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì máy vẫn đang hoạt động các ứng dụng cần thiết để duy trì hoạt động của máy nên vẫn hao pin chút ít anh nhé. Nhưng có thể hao không quá nhiều nên anh không cần lo lắng lắm ạ.Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08206,
      "id": "21182761",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua hôm qua iphone6 đang sạc bin tự nhiên tắt nguồn ad ad ơi",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.078804,
      "id": "21727724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để tắt âm thanh chụp hình ạ. Iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn gạt công tác tắt âm bên hông của máy xuống là tắt âm chụp ảnh được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.964596,
      "id": "28285804",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb máy ảnh có chống rung quang học k qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.951967,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.934832,
      "id": "31583632",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip 6 của mình bị hỏng nút bật chỉnh âm lượng và chuông ở ngang thân máy. Có sửa dc k ạ. Phí là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị mua máy bên em thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và được thông báo giá cụ thể chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.883526,
      "id": "31164189",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bn có hỗ trợ độ trái táo phát sáng cho iphone 5s k",
      "answer": "Chào anh.Dạ Thegioididong.com không hỗ trợ độ sản phẩm anh nha, mong anh thông cảm,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.872536,
      "id": "18613542",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em để trên mặt bàn ấn vân tay K mở khoá đc là có bị dì K qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn để vị trí ngón tay không được trùng với cảm biến nên bạn đặt vị trí ngón tay lại và lau sạch tay và cảm biến xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.851685,
      "id": "25662909",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi. Ip6 cua minh sao cứ ban đêm đi ngủ dậy lại tự bật wifi còn ban ngày lại k có hiện tuong ý.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.772467,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.758175,
      "id": "28498554",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý của e bấm k ăn nữa r có xách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể liên quan đến phần cứng rồi ạ. Bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được kiểm tra trực tiếp và hỗ trợ sửa chữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.741148,
      "id": "28300713",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có ghi âm cuộc gọi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Các dòng điện thoại iPhone thì đều không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.73895,
      "id": "26381484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu pin trên 50% bật chế độ nguồn điện thấp thì có ảnh hưởng gì tới pin sau này ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn bật chế độ nguồn điện thấp lúc nào cũng được, không ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.72269,
      "id": "22671881",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi có iphone 6 màu xám cùng giá vs cái này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ, rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên em không có kinh doanh máy màu xám anh nhé, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.689108,
      "id": "25211825",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi máy em ip6 vào massage từ zalo đa nhiệm qua cái máy nó tắt nguồn mở lại bị z 2 lần e cảm thấy massage có j k ổn v phải lm s ạ máy z có s k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này zalo có thể đã có vấn đề nên bạn thử gỡ bỏ zalo và cài lại sau đí kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.683176,
      "id": "23384297",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có chế độ đọc mmàn hjh sao ko thay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể chế độ đọc màn hình là như thế nào để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.683176,
      "id": "21250922",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có chế độ xoá phông ko bạn nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Camera máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.68296,
      "id": "21505729",
      "field_search": "question",
      "question": "đt mình còn 40% pin sạc có sao k  pin có vấn đề j k",
      "answer": "Chào anh,Anh còn 40% pin sạc bình thường, không sao anh nhé. Anh có thể yên tâm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.678356,
      "id": "21635619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mình khi nghe nhạc hay xem phim ko có tiếng , phải tắt nguồn đi bật lại mới đk . Vậy máy mình có phải lỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.673603,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.652424,
      "id": "18723499",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào để test biết được độ trai pin bao nhiêu % chuẩn k qtv",
      "answer": "Dạ các ứng dụng bên thứ ba( cửa hàng) tính chính xác không cao đâu ạ, bạn nên thử kiểm tra pin theo hướng dẫn như trên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.620829,
      "id": "32136117",
      "field_search": "question",
      "question": "K ra iphone 6s nữa àk AD",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong chị thông cảm chọn sản phẩm khác giúp em chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.59083,
      "id": "26027502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone quản lý ram và pin rất tốt nên trường hợp này thì không sao hết ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.569462,
      "id": "22540040",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc cáp của ip6 có giống 6s plus k ad. Xài sạc ip6 cho 6s plus duoc k ad",
      "answer": "Chào bạn,Cáp sạc của 2 sản phẩm này như nhau bạn nha. Bạn có thể dùng sạc của iPhone 6 cho iPhone 6s Plus bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55371,
      "id": "20237846",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chơi mượt đc liên quân chế độ cao nhất không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có thể chơi được Liên Quân Mobile đồ hoạ cao nhưng không mượt mà, có thể giật lag bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.548687,
      "id": "29838401",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi , mua dt này có dc tặng j k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này hiện không có khuyến mãi tặng quà ạ. Mong anh thông cảm ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.492199,
      "id": "22679773",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài đc khoảng mấy giờ ad độ sáng khoảng nữa thanh á",
      "answer": "@Trương Song Ril: nếu mua máy mới chạy ios 10.3.3 thì để 10.3.3 xài bao trâu bò.mà lên ios 11 thì hối hận vô cùng.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.476065,
      "id": "24879071",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iphone 6 16GB k ad",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại sản phẩm này Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi anh nha. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm Iphone 6 32gb anh nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.470394,
      "id": "26989662",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mà đt iphone6 32gb của em lâu lâu dô yotube hk có âm thanh là sau ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.428743,
      "id": "30549556",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên appstore của em k có zing mp3 ạ ? Em tìm hoài mà k thấy ! 💔",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng bấm vào  để tải ứng dụng Zing MP3 xem được không chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.428308,
      "id": "24892720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 xài bộ sạc của ip 6plus có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì việc này không ảnh hưởng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411549,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.404036,
      "id": "29042969",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, đang trả góp laptop có được trả góp iphone 6 nữa k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, không biết anh đang trả góp bên công ty tài chính nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40142,
      "id": "30359569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi con ip6 của e sao xài tai nghe là con siri nó lại tự bật ? Khó chịu quá",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Siri > chọn tắt xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.367336,
      "id": "20305656",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể làm cho iphone rung khi bên kia nhâc máy k ạ và cách cài đặt ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 mặc định không có tính năng rung khi nhận cuộc gọi bạn nhé . Chỉ khi Jailbreak máy mới cài đặt thêm được ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.364313,
      "id": "28461080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu đang trời mưa mà em bật  chế độ máy bay lên nhưng muốn chơi một số ứng dụng nên e bật wifi liệu nó có bị sấm sét đánh hay ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tương đối an toàn, bạn an tâm sử dụng máy nhaThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.360767,
      "id": "24679582",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm thanh khóa màg hình bật ở đâu v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở điện thoại lên > tìm cài đặt > tìm tiếp âm thanh và cảm ứng > rồi bạn bật âm thanh khóa lên nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.359245,
      "id": "30728437",
      "field_search": "question",
      "question": "Qv cho mình hỏi vào đâu để chuyển chế độ mạng của sim từ 2G sang 4G. Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh có thể vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > chọn 4G là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.341434,
      "id": "28762172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có khôi phục đc ghi âm đã xóa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu đã xóa rồi thì sẽ không khôi phục được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.328783,
      "id": "24737976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 này chụp ảnh quay video . Cứ bị ám màu tím làm chất lượng ảnh k tự nhiên. K bít có thể chỉnh dc k hay do lỗi máy. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276667,
      "id": "25600795",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip 6s plus nữa K ạ",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm iphone 6s plus 32GB bên em hiện có hàng chị nhé. Nếu chị muốn mua sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực chị đang sinh sống bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.273731,
      "id": "28352531",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có sẵn miếng dán màn hình k. Nếu có r dán nữa đc k",
      "answer": "Chào anhDạ trong hộp sản phẩm gồm có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim không có sẵn miếng dán màn hình nha anh . Anh có thể tham khảo Miếng dán màn hình iPhone 6  ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.267038,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.24298,
      "id": "27339009",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi iphone 6 chơi liên quân nhiều có bị lag k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.228628,
      "id": "28495707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua ip6 32GB khi thanh toan có đc giam 500k k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị mua Điện thoại iPhone 6 32GB khi thanh toán thì không được giảm 500.000đ nha. Tuy nhiên chị sẽ được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.219425,
      "id": "22411934",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy mình mua tại dmx từ khi nâng lên 11.0.1 máy tự dưng có âm thanh lạ phát ra mặc dù để không hoặc đang cầm trên tay.tình trạng tuy không thường xuyên nhưng rất khó chịu.mong quản trị viên giúp",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là âm thanh lạ này báo như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.200037,
      "id": "23591091",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iphone 6cũ k ạ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em đang có hàng ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.17365,
      "id": "23688246",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có iphone 6 16g k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 16GB bên em đã ngưng kinh doanh rồi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.150055,
      "id": "26669511",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gm có màu đen k thế QTV ơi",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen, chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.135294,
      "id": "28422299",
      "field_search": "question",
      "question": "S iPhone 6 e mua xài đã vài ngày thì âm thanh bị mất KĐL mới có âm thanh",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn khởi động lại còn bị mất âm thanh không để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.131441,
      "id": "30525444",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 bây h tự nhiên, em khởi động lại nó mất cái nút ẩn trong màn hình iPhone h em phải làm s để có lại mong Qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - asistivetouch - bật lên là được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.131039,
      "id": "18268444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi iphone của tgdđ có bản Mỹ (LL/A) không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com chỉ có bản phân phối cho Việt Nam bản VN/A thôi anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.123796,
      "id": "31151572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 của t bị dính tai nghe giờ k thể thoại bằng loa trong mà phải bật loa ngoài hoặc sử dụng tai nghe mới nghe đc âm thanh vậy làm sao khắc phục ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị thử cắm tai nghe lại và rút ra một cách dứt khoát sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem sao chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.068672,
      "id": "30421309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi, viber của e có hiện lên 4 tin nhắn mới nhưng tìm k thấy là sào ạ, mong ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.068144,
      "id": "19068184",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb k bán nữa hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ, rất tiếc hiện máy này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.051958,
      "id": "20120638",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu đen k ad",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 màu đen anh nha. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}